我個tinder 係唔係剩係match 到美容sales?

有冇咁多sale 美容架，7 仔咁，次次岩傾完就問我轉唔轉app 傾

I know that feel bro

玩左幾耐呀？